因為小三 同老公分開左 佢話要冷靜下

今朝叫左譚仔 三小辣
老公話咁辣 點食
食左一啖就成碗倒左

依家佢出左門口話要冷靜下

小三同三小都唔識分
作撚過你篇垃圾文啦

不嬲叫開小辣（三）

你新香港人？

三小

你貢三小？

做假膠畀啲質數啦

素質 唔識中文？

素質
又小三又素質樓主邊到鄉下？咩省？

香港特別行政區

小三都搞 樓主小心比人告

三小？小三？

一樣意思

小三咁快就分手? 到中三時咁點算?